德望個女仔知道自己老豆變殺人犯有咩感想？

哥哥好心話你知
叫你老豆自首啦
如果唔係你呢一世就咁玩完
冇人會同你做朋友
冇人會可憐你
你哋喺香港唔會再帶立足之地

有*

無
本身被教到好維穩

佢老母準備改嫁，佢哋準備有個後父。。。然後自己幻想

殺人犯既仔女點會有良知

諗下你自己日日返學
冇朋友同你講嘢
一係你就轉校
但係轉得幾多次啊
遲早比人發現
你呢世都係冇朋友既啦

推

致德望學校校監，校長及副校長：

我們注意到 貴校其中一位家長 (W，按禁制令要求隱藏真實姓名)，同時亦為 貴校家長教師會委員，最近牽涉於一宗有關社會安全並受公眾高度關注之事件當中。雖然他的行為是合法還是非法仍未有定論，但對於他向一名手無寸鐵，亦無威脅他人生命安全的年輕人開槍此事實，可以輕易於大眾傳媒報導中清楚看到。W此舉已無疑地違反他競選 貴校家教會時之承諾：「為我們的孩子提供一個充滿愛心的環境」。

另一方面，亦有證據顯示，W的社交帳號的好友名單及追蹤名單內大量加滿了 貴校之未成年少女學生的帳號。請問 貴校是否知悉此事？ 貴校是否認同一位家長(一位家教會委員)跟 貴校之未成年少女學生私下聯絡？

我們相信W的個人行為已深深影響 貴校、其他家長和學生，包括W本人的女兒。我們明白 貴校需要保護W的女兒，但同時亦希望 貴校之安排不會因此引致更多家長及學生的利益及 貴校多年來的聲譽蒙損。我們懇切要求 貴校積極採取措施，包括但不限於即時終止W於家教會的一切職務。

一群 貴校現在及未來之持份者

Dear Supervisor Sr Pauline Yuen MIC, Principal Mrs Laura Loraine Green, Vice Principal Miss Grace Pow and Ms Helen Yu,

It has brought to our attention that one of your parents, W [his name to be hidden so as to comply with injunction], who was appointed as an executive committee member of your Parent Teacher Association (PTA), was involved in a social security incident with massive public concern. While his act was lawful or not is yet to be determined, his rifle shooting towards an unarmed young man without any life-threatened behaviour was a fact that anyone could clearly see from the mass media. W's act was undoubtly against his commitment statement during his election with your PTA, which he promised "to provide a caring environment for our children".

On the other hand, there were evidence that the friend list and follow list of W's social media accounts were full of your underaged students. Please kindly explain whether this is made known to you, and whether this is appropriate to you, for a parent (and a PTA member) to privately connect with your underaged girls.

We believe W's personal act had already deeply caused a lot of disturbance to your school, other parents and students, including his own daughters. We understood that the school is required to protect W's daughters, but at the same time, we also hope the bigger interest of other students and parents, as well as the school's reputation, are not undermined. We urge the school to take such measures as appropriate, including but not limiting to the removal of W from his role as a member of the PTA with immediate effect.

A group of current and potential stakeholders of Good Hope Scool
一人一email: goodhope@ghs.edu.hk

推

如果女女係有良知，手足唔會怪你，請出聲明同老豆割席

有d 人本身係藍 廢時冇朋友先扮下黃

妺妹 準備做南亞天使啦

做天使就岩嫁啦
最好生完一個到一個，啲仔女生咗岀嚟養到16歲
一個一個喺自己老母同公公面前比人輪姦，雞姦，嘔打，槍殺，推落樓，監生打死

佢哋老豆冇未來
但自己仲有大把將來
大義滅親啦

Bye dad

冇錯 我哋絕對會保護你哋

狗賊子女 雖然有黃 但更多數係藍

Sad but true.
由細到大都俾極權意識洗晒腦。

有其父必有__

我哋叫殺人犯
對家係叫民族英雄

要睇佢立場係咩

唔知德望同唔同佢割

割唔割都好
佢兩個應該唔會再返學校

魔父與鬼父

要佢老豆比死更難受
妻離子散

佢會覺得自己個爸爸係英雄

同埋唔會明點解其他人憎佢

之後就會埋怨身邊既人

盲算佢良心發現肯自首林總統都唔撚比佢自首啦痴線